只知道付出 以後都不知怎算

女朋友好細個？